全民運動年，做運動啦香港人

小弟十分認同上面既意見，但要保護人，前提係要有能力，有體力提議大家以後保持健康生活，早睡早起，提早起身跑步，如果要為生活番工，就早啲起身，罷搭港鐵，搭巴士，行多啲，打吾贏都要走得快，吾好成為前線既負擔。可以既就去做下gym，打下拳，吾好講咩無時間，時間係擠出黎，吾好打機，吾好宅係屋企，宅係張床做廢青，而家打仗呀，你當去shopping 呀?X你! 無錯啲黑警係有專業訓練，但呢個吾係我地弱既藉口，起碼要將差距縮少。絲打亦一樣，點解黑警專捉你地?因為女仔天生體力較弱（非歧視），以弱入手係必然，所以女仔更應練跑，跑得快先吾會比人針對，吾洗怕會腳粗，女仔天生就比較少肌肉，亦難以操大啲肌肉。，而且腳型都會靚啲（本人非變態）。總之，做運動一定無死，呢個係持久戰，無體力無體能又點同正苦，同淋病鬥?

最後

1. 9人喪生
2. 3人眼睛受傷
3. 2次地鐵站恐怖攻擊
4. 2人被黑道份子砍成重傷
5. 1183人被捕
6. 超過100人被控罪

我地吾可以收貨，犧牲者們吾會原諒我地
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
香港人加油！！！！
願榮光歸香港！！！